移去一個地方自給自足，好多人香港人一齊住，星期六日睇到波

咁就已經心滿意足

香港咪已經係？？

街頭抗爭已經冇必要

但係要無支那人

搵個台灣窮縣應該得嘅

台灣睇波好唔方便